[
    {
        "id": 1654,
        "question": "Bir şeyin umulduğundan az olduğu yargısına varmak, az görmek, az bulmak",
        "letter": "A",
        "answer": "Azımsamak, azımsama"
    },
    {
        "id": 1598,
        "question": "Bir yemek adı olarak da kullanılan; Büyükbaş ve küçükbaş hayvanların kalın bağırsağı",
        "letter": "B",
        "answer": "Bumbar, bumbar dolması"
    },
    {
        "id": 1364,
        "question": "Bilgisizlik, cahil olma durumu",
        "letter": "C",
        "answer": "Cehalet"
    },
    {
        "id": 1540,
        "question": "Sağlam ve dayanıklı olmayan",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çürük"
    },
    {
        "id": 1187,
        "question": "Bir yeri daha önce görmüş olma veya bir olayı daha önce yaşamış olma hissi",
        "letter": "D",
        "answer": "Dejavu"
    },
    {
        "id": 1227,
        "question": "Tekrar eden ses, yankı",
        "letter": "E",
        "answer": "Eko"
    },
    {
        "id": 1325,
        "question": "Eskiden topları ateşlemekte kullanılan kaytan biçiminde tutuşturucu madde",
        "letter": "F",
        "answer": "Fitil"
    },
    {
        "id": 1423,
        "question": "Gök gözlemleri yapan, gök cisimlerini ve olaylarını inceleyen yer, rasathane",
        "letter": "G",
        "answer": "Gözlemevi"
    },
    {
        "id": 593,
        "question": "Uçan balonların içinde bulunan gaz",
        "letter": "H",
        "answer": "Helyum, Helyum gazı"
    },
    {
        "id": 1692,
        "question": "“TRAFİĞİ ÇOK OLAN, CANLI, HAREKETLİ, YOĞUN VE KALABALIK” ANLAMLARINDA KULLANILAN BİR SÖZ",
        "letter": "İ",
        "answer": "İşlek, işlek yol, işlek cadde"
    },
    {
        "id": 613,
        "question": "Uygunsuz hareket, çirkin, yakışıksız davranış, suç",
        "letter": "K",
        "answer": "Kabahat"
    },
    {
        "id": 304,
        "question": "Ara vermeden söylenilen saçma sapan söz dizisi, gevezelik",
        "letter": "L",
        "answer": "laklak, lakırdı"
    },
    {
        "id": 817,
        "question": "Birbirine uyan, aralarında anlaşmazlık olmayan anlamındaki eski bir söz",
        "letter": "M",
        "answer": "Mutabık"
    },
    {
        "id": 339,
        "question": "Tavsiye, öğüt",
        "letter": "N",
        "answer": "nasihat"
    },
    {
        "id": 350,
        "question": "Türlü renklerde tırnak cilası",
        "letter": "O",
        "answer": "oje"
    },
    {
        "id": 367,
        "question": "Bir maddenin herhangi bir yolla elde edilmiş olan özü",
        "letter": "Ö",
        "answer": "özüt, özütü"
    },
    {
        "id": 1179,
        "question": "Zehrin etkisini ortadan kaldırabilme özelliği olan madde ",
        "letter": "P",
        "answer": "Panzehir"
    },
    {
        "id": 677,
        "question": "Gözden geçirmek, düzeltmek, yenilemek",
        "letter": "R",
        "answer": "Revize, Revizyon, Rötuş, Rötuşlamak"
    },
    {
        "id": 409,
        "question": "Depolanmış, yığın",
        "letter": "S",
        "answer": "stok, stoklanmış"
    },
    {
        "id": 1463,
        "question": "Görür görmez seven, aşık olan kimse",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şıpsevdi"
    },
    {
        "id": 1277,
        "question": "Genel adıyla \"Yolculuk edilen araç\"",
        "letter": "T",
        "answer": "Taşıt"
    },
    {
        "id": 1071,
        "question": "Yakışır, yaraşır, mutabık, mütenasip",
        "letter": "U",
        "answer": "uygun"
    },
    {
        "id": 457,
        "question": "Tanınma durumu, san, şöhret, şan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ün"
    },
    {
        "id": 1304,
        "question": "Şehrin mülki amiri",
        "letter": "V",
        "answer": "Vali, valilik"
    },
    {
        "id": 840,
        "question": "Akarsuyun aktığı yer, mecra",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yatak, yatağı"
    },
    {
        "id": 1590,
        "question": "Taban, döşeme, yer",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zemin"
    }
]